已FC, BNO已不可能歸英

收到風。好似中英傾掂數

哦

已FC樓主鳩up

冇source我話FC咗樓主家姐阿妹老母做雞都得添

拉
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

已FC，但係又好似
咁即係點至得架，ching

Fced

已fc樓主老母好似好正

褲浪吹風?

已FC 樓主係on9

BNO好似係要平權，唔係要歸英喎

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

唔好咁hea啦 作好少少

已FC 樓主係五毛 佢老母係深水埗企街十蚊有找

係沖繩，無時間作。
周圍都係越南同香港人

樓主應該係内閣大臣啦，咁都收到風